{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "오류내낚시터"
    },
    "text": "仁川江華島に位置する淡水釣り場で、約117,000㎡の渓谷型貯水池です。 ここでは淡水釣りやルアー釣りを楽しむことができ、さまざまな種類の魚が上がってきます。 周辺環境は比較的静かで穏やかで、釣りに最適な場所とされています。 釣り場には売店と食堂が運営されており、駐車場が周辺にあります。 ただし、調理やテントの設置は禁止されています。 代わりにバンガローがあります。 また、きれいに整頓された遊歩道に沿って周辺を見回すこともできます。 車で7分ほど移動すると、世界文化遺産に指定された江華支石墓遺跡と江華支石墓キャンプ場があり、一緒に楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この釣り場はどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川江華島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この釣り場でできる釣りの種類は何ですか？",
            "answer": "淡水釣りやルアー釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この釣り場はどのくらいの面積を持っていますか？",
            "answer": "約117,000㎡の渓谷型貯水池を持っています。"
        },
        {
            "question": "この釣り場の周辺環境はどうですか？",
            "answer": "比較的静かで穏やかな環境です。"
        },
        {
            "question": "釣り場で上がってくる魚の種類は何ですか？",
            "answer": "さまざまな種類の魚が上がってきます。"
        },
        {
            "question": "釣り場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "釣り場には売店と食堂があり、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "調理やテントの設置はできますか？",
            "answer": "調理やテントの設置は禁止されていますが、バンガローがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺を散策することはできますか？",
            "answer": "きれいに整頓された遊歩道に沿って周辺を散策することができます。"
        },
        {
            "question": "釣り場から車でどのくらいの距離に世界文化遺産がありますか？",
            "answer": "車で7分ほど移動すると、江華支石墓遺跡があります。"
        },
        {
            "question": "江華支石墓キャンプ場は釣り場からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "江華支石墓キャンプ場も車で7分ほどの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "江華支石墓遺跡と江華支石墓キャンプ場は同時に楽しめますか？",
            "answer": "はい、釣り場から車で7分ほどの距離にあるので、同時に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 365
    }
}